熱撚hihi

熱到底褲都濕晒
點解香港咁撚熱架?